曼陀羅的傳承Mac版上線laaaaaaa

雖然隻game做得唔太好，又有bug又難玩，但都有好多人支持隻game，我好感動，多謝每個comment過, download過甚至課金支持過嘅人！宜家隻game破左600 download啦！
由於有好多人成日問我：喂，Mighcty，究竟隻game有冇Mac版呀？答案是有的！啱啱整好左啦！

上個post:

多謝我d fd幫我測試，宜家已測試嘅macOS有：
Catalina OK
Mojave OK
High Sierra 可能會有兼容性問題導致未能安裝
其他系統如果遇到問題可以comment話我知。

(btw最新個v0.3 update調低左難度少少)

下載連結:

For Mac and Windows: 安裝方法(一) (建議):
安裝itch io程式 ，係入面search “Legacy of Datura”，直接click “Install”，無需解壓縮，想玩嘅時候click “Launch” 就OK啦！如果Mac用方法二會比系統當不信任程式block左。

For Windows: 安裝方法(二):
去上面網址直接click “Download Now”。下載完會有個壓縮檔，右click解壓縮，最後double click “Legacy of Datura.exe” 就OK啦！

如果想留意我嘅新動態，可以Follow:

弱弱一問，如果遲d搞眾籌整full version有人有興趣嗎？資金主要用黎買糧比IT DOG食同可能用黎做法律咨詢，到時會全神貫注用1-2年時間整個4-6個鐘嘅遊戲，都會繼續參考香港近年唔同嘅事件。

----------------------------------------------------
幾個外國YouTuber嘅Let’s Play，黎緊應該仲會有幾個外國同日本嘅YouTuber玩:

P牌cannot push
helpppppppppppp

ok 支持下

冇mac 幫推
btw點解唔開喺遊戲台？

Windows都有架
因為上個post放左係吹水台冇沉

推

推！